上年笑鳩澳豬，今年child登仔用咩打飛機？

一朝早就全部post都係問點返工
大家咪一撚樣

工都返唔到

香港冇死人
之後第日仲可以返工
簡直係世界之星

港豬通常鍾意用ot時數嚟打飛機
今次可以用返工用咗幾多個鐘嚟打飛機

澳豬真係乜野消息都無
可能陸沈左

封鎖曬，緊冇消息。升到3.7m wo

應該係

落後國家先要天災停工，先進國家照常運作，戰勝大自然

今次澳門贏

我唔駛返工
但我同你哋唔同嘅係 我要返學

競爭力世界第一

獅子山精神
香港基建真係好好
香港真係福地

三樣揀一樣嚟J都有排J啦

澳門大部分公務員今日都唔洗返工
一定好羨慕今日都仍然要返工既港奴

呢樣真係得啖笑
有嘢冧有嘢難就會話97前嗰啲好好
到97前啲建築物有事，又唔知child登仔可以搵乜j？

同日本仔睇齊 可以一同脫亞入歐

澳門乜事都無，交通正常運作
港豬行路返工啦

新界東北居民表示等車時間夠佢哋環澳一轉

仲有咩學校無停課？

啱啱先通知我唔駛返
我返kuspace

人哋琴日已經通知哂 我今日先收到 管理層

hku尋晚都宣布咗
不過唔知space有無宣布埋

日本仔打個風都水浸飛機要停飛
香港直頭係亞洲第一啦

連登：香港基建世界第一

澳門d水退哂
咩事都冇，正常生活